CT200h 換車機

有無換開ct200 車機既鋪頭介紹？
講梗係大銀幕下面嗰部原廠navigation screen
上年黑畫面到而家都未整

利申：2012 ultimate
轉個頭放相